[{"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-10-15 23:55:06", "f_description": "[MOCK] 321 Um passeio por Bras\u00edlia pelas obras de Athos Bulc\u00e3o321", "f_name": "Trilha dos Azuleijos1", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-10-15 23:55:15", "modified_on": "2015-11-26 16:29:30", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 1}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-10-16 17:27:52", "f_description": "Descri\u00e7\u00e3o dos muleques", "f_name": "Trilha dos muleques", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-10-16 17:28:14", "modified_on": "2015-10-16 17:28:14", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 2}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-10-16 17:58:59", "f_description": "nova track", "f_name": "nova track", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-10-16 17:59:17", "modified_on": "2015-10-16 17:59:17", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 5, "id": 3}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-11 16:34:45", "f_description": "P\u00e9 na Jaca", "f_name": "Trilha das Jaqueiras", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-11-11 16:34:45", "modified_on": "2015-11-11 16:34:45", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 19}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-17 12:15:16", "f_description": "Teste do cadastro de uma nova trilha po\u00e9tica, o sistema n\u00e3o permitiu a inser\u00e7\u00e3o sem todos os campos estarem preenchidos.", "f_name": "Teste Cadastro", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-11-17 12:15:16", "modified_on": "2015-11-17 12:15:16", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 20}}, {"auth_user": {"first_name": "Juliana", "last_name": "Hil\u00e1rio", "id": 3}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-18 00:39:06", "f_description": "Trilha de teste e la la la la la la la", "f_name": "Trilha de Teste", "is_active": true, "created_by": 3, "f_owner": 3, "created_on": "2015-11-18 00:39:06", "modified_on": "2015-11-18 00:39:06", "modified_by": 3, "f_parental_rating": 7, "id": 21}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-18 17:27:02", "f_description": "tese screenShot", "f_name": "tese screenShot", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-11-18 17:27:02", "modified_on": "2015-11-18 17:27:02", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 22}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-20 00:11:54", "f_description": "Descri\u00e7\u00e3o da rathole", "f_name": "Trilha ratsHole", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-11-20 00:11:54", "modified_on": "2015-11-20 00:11:54", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 23}}, {"auth_user": {"first_name": "Jo\u00e3o Victor", "last_name": "Pac\u00edfico", "id": 4}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-20 17:40:51", "f_description": "Poemas", "f_name": "Jo\u00e3o", "is_active": true, "created_by": 4, "f_owner": 4, "created_on": "2015-11-20 17:40:51", "modified_on": "2015-11-20 17:40:51", "modified_by": 4, "f_parental_rating": 8, "id": 24}}, {"auth_user": {"first_name": "Jo\u00e3o Victor", "last_name": "Pac\u00edfico", "id": 4}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-20 18:02:00", "f_description": "#", "f_name": "teste 22", "is_active": true, "created_by": 4, "f_owner": 4, "created_on": "2015-11-20 18:02:00", "modified_on": "2015-11-20 18:02:00", "modified_by": 4, "f_parental_rating": 3, "id": 25}}, {"auth_user": {"first_name": "Juliana", "last_name": "Hil\u00e1rio", "id": 3}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-25 13:52:22", "f_description": "nao sei", "f_name": "Ponto da trilha de teste", "is_active": true, "created_by": 3, "f_owner": 3, "created_on": "2015-11-25 13:52:22", "modified_on": "2015-11-25 13:52:22", "modified_by": 3, "f_parental_rating": 3, "id": 26}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-26 16:14:40", "f_description": "123 Um passeio por Bras\u00edlia pelas obras de Athos Bulc\u00e3o", "f_name": "Trilha dos Azuleijos1", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-11-26 16:14:40", "modified_on": "2015-11-26 16:14:40", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 28}}, {"auth_user": {"first_name": "Andre", "last_name": "Freitas", "id": 1}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-11-27 15:47:35", "f_description": "mais um teste", "f_name": "mais um teste", "is_active": true, "created_by": 1, "f_owner": 1, "created_on": "2015-11-27 15:47:35", "modified_on": "2015-11-27 15:47:35", "modified_by": 1, "f_parental_rating": 3, "id": 29}}, {"auth_user": {"first_name": "thiago", "last_name": "Gualberto", "id": 5}, "t_tracks": {"f_create_date": "2015-12-04 17:26:53", "f_description": "teste maluko", "f_name": "Teste 01", "is_active": true, "created_by": 5, "f_owner": 5, "created_on": "2015-12-04 17:26:53", "modified_on": "2015-12-04 17:26:53", "modified_by": 5, "f_parental_rating": 5, "id": 30}}]